天水圍出大欖隧道暢通

元朗出大欖暢通
博愛回旋處好似自炒左

有無屯元天既車主屯門公路壞車

利申: 千求唔好塞住條命脈啊我要返工啊！

大欖

推

千其唔好塞呀啲港豬要返工架

塞大欖呀喂!!!!!

大欖要車！！！！！

大欖咁易塞都冇人塞

大欖順滑，快啲黎處理下，管道內渣車要小心

死撚左佢啦連登仔 大西北去港島仲快過平時

有車又住大西北既至少都有1000個連登仔掛 搵幾個出黎都搵唔到 垃撚圾

推
推到大欖塞為止

大欖plz

推！

博愛要繼續加油
就黎塞返落朗天路

但大欖真係無得搞

手足

大欖平時一自炒就塞爆

有心就搞得成架啦

大欖仲順過平時